一齊食黃店報仇

人人都要食早午晚餐，食野揀黃店

關報仇咩事？

個啲一係五毛一係藍絲
無時無刻都奚落 批鬥

班撚屌揀緊食邊區美心

因為個個都覺得食黃店就發洩到
一於叫多2碟！化悲憤為食量

幫襯黃已經成為習慣,唔關報唔報仇事

究境食m記計唔計?

利申 日日食緊，驚對唔住坐緊監手足